(this.webpackJsonpjouzu=this.webpackJsonpjouzu||[]).push([[0],[,,,,,,,,,function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u9b5a","correct_answer":"\u3055\u304b\u306a","other_answers":["\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"1","question":"\u8089","correct_answer":"\u306b\u304f","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"2","question":"\u5375","correct_answer":"\u305f\u307e\u3054","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"3","question":"\u6c34","correct_answer":"\u307f\u305a","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"4","question":"\u98df","correct_answer":"\u305f(\u3079\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"5","question":"\u98f2","correct_answer":"\u306e(\u307f\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"6","question":"\u5927","correct_answer":"\u304a\u304a(\u304d\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"7","question":"\u5c0f","correct_answer":"\u3061\u3044(\u3055\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"8","question":"\u65b0","correct_answer":"\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"9","question":"\u53e4","correct_answer":"\u3075\u308b(\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"10","question":"\u6642","correct_answer":"\u3058","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"11","question":"\u5206","correct_answer":"\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"12","question":"\u534a","correct_answer":"\u306f\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"13","question":"\u6708","correct_answer":"\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"14","question":"\u706b","correct_answer":"\u304b(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"15","question":"\u6c34","correct_answer":"\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"16","question":"\u6728","correct_answer":"\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"17","question":"\u91d1","correct_answer":"\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"18","question":"\u571f","correct_answer":"\u3069(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"19","question":"\u65e5","correct_answer":"\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},,,,,,function(n,e,r){},function(n,e,r){},,function(n,e,r){},function(n,e,r){},function(n,e,r){"use strict";r.r(e);var t=r(1),s=r.n(t),I=r(7),o=r.n(I),c=r(2),a=(r(15),r(16),r(22)),i=(r(17),r(0)),u=function(n){var e=n.switchToKanjiToHiraganMode,r=n.switchToTeFormMode;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode1 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:e,active:!0,children:"Kanjis"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode2 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:"Forma \u3066"})})]})},d=function(n){return Object(i.jsx)(u,{switchToKanjiToHiraganMode:function(){return n.switchToGameMode("kanji_to_hiragana_game")},switchToTeFormMode:function(){return n.switchToGameMode("te_form_game")}})},w=function(n){var e=n.className?n.className+" d-grid p-2 ans":"d-grip p-2 ans",r=n.text;return Object(i.jsx)("div",{className:e,children:Object(i.jsx)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:function(){return n.submitAnswer(r)},active:!0,children:r})})},l=function(n){var e=n.correct?n.correct:0,r=n.incorrect?n.incorrect:0,t=n.resetGame,s=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)("div",{className:"menu d-flex",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:["\u2190",Object(i.jsx)("br",{}),"Volver"]})}),Object(i.jsxs)("div",{className:"d-flex flex-grow-1",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-success text-center",children:["Bien",Object(i.jsx)("br",{}),e]})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-danger text-center",children:["Mal",Object(i.jsx)("br",{}),r]})})]}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 d-flex justify-content-end align-items-start flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(a.a,{variant:"outline-dark",onClick:t,active:!0,children:["\u27f2",Object(i.jsx)("br",{}),"Reset"]})})]})},_=(r(19),r(20),function(n){var e=n.question?n.question:"",r=[{id:1,text:n.ans1?n.ans1:"",className:"ans1"},{id:2,text:n.ans2?n.ans2:"",className:"ans2"},{id:3,text:n.ans3?n.ans3:"",className:"ans3"},{id:4,text:n.ans4?n.ans4:"",className:"ans4"}],t=n.correct,s=n.incorrect,I=n.submitAnswer,o=n.resetGame,c=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)(l,{correct:t,incorrect:s,resetGame:o,returnToMenu:c}),Object(i.jsx)("div",{className:"question",children:e}),r.map((function(n){return Object(i.jsx)(w,{text:n.text,className:n.className,submitAnswer:I},n.id)}))]})}),h=function(n){var e=Object(t.useRef)({}),r=n.services,s=n.gameMode,I=Object(t.useState)(0),o=Object(c.a)(I,2),a=o[0],u=o[1],d=Object(t.useState)(0),w=Object(c.a)(d,2),l=w[0],h=w[1],f=Object(t.useState)(""),j=Object(c.a)(f,2),m=j[0],b=j[1],g=Object(t.useState)(""),q=Object(c.a)(g,2),v=q[0],x=q[1],O=Object(t.useState)(""),p=Object(c.a)(O,2),N=p[0],k=p[1],M=Object(t.useState)(""),T=Object(c.a)(M,2),S=T[0],A=T[1],C=Object(t.useState)(""),G=Object(c.a)(C,2),F=G[0],W=G[1],P=Object(t.useState)(""),R=Object(c.a)(P,2),y=R[0],z=R[1],B=n.returnToMenu,E=Object(t.useCallback)((function(){var n=r[s].getNextQuestion(e.current.questions);b(n.id),x(n.question),k(n.answers[0]),A(n.answers[1]),W(n.answers[2]),z(n.answers[3])}),[r,s]);return Object(t.useEffect)((function(){e.current=r[s].startNewGame(),E()}),[r,s,E]),Object(i.jsx)(_,{correct:a,incorrect:l,question:v,ans1:N,ans2:S,ans3:F,ans4:y,submitAnswer:function(n){r[s].checkIfCorrectAnswer(m,n)?u(a+1):h(l+1),E()},resetGame:function(){u(0),h(0)},returnToMenu:B})},f=function(n){var e={main_menu:{className:"main-menu-interface",controller:d},kanji_to_hiragana_game:{className:"game-interface",controller:h},te_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:h}},r=n.services,s=n.gameMode,I=n.setGameMode,o=Object(t.useState)("main_menu"),a=Object(c.a)(o,2),u=a[0],w=a[1],l="interface "+e[u].className,_=e[u].controller;return Object(i.jsx)("div",{className:l,children:Object(i.jsx)(_,{services:r,gameMode:s,returnToMenu:function(){w("main_menu")},switchToGameMode:function(n){I(n),w(n)}})})},j={getRandomInt:function(n,e){return Math.floor(Math.random()*(e-n)+n)}},m=function(n,e,r){for(var t=[],s=r.length+1,I=0,o=0;o<s;o++)o===n?t.push(e):(t.push(r[I]),I+=1);return t},b=function(n,e,r){var t=r[j.getRandomInt(0,r.length)],s=n.getPossibleAnswers(t.id),I=function(n,e){e.length<n&&(n=e.length);for(var r=[],t=new Set;t.size<n;){var s=e[j.getRandomInt(0,e.length)];t.has(s)||(r.push(s),t.add(s))}return r}(e,s.incorrect),o=j.getRandomInt(0,e);return{id:t.id,question:t.question,answers:m(o,s.correct,I)}},g=function(n,e){return{startNewGame:function(){return function(n){return{questions:n.getQuestions()}}(n)},getNextQuestion:function(r){return b(n,e,r)},checkIfCorrectAnswer:function(e,r){return function(n,e,r){return r===n.getPossibleAnswers(e).correct}(n,e,r)}}},q=r(9),v=function(n){return{getQuestions:function(){return function(n){return n.map((function(n){return{id:n.id,question:n.question}}))||[]}(n)},getPossibleAnswers:function(e){return function(n,e){var r=n.find((function(n){return n.id===e}));if(r&&r.correct_answer)return{correct:r.correct_answer,incorrect:r.other_answers?r.other_answers:[]}}(n,e)}}},x={kanji_to_hiragana_game:g(v(q),4),te_form_game:g(v(r(10)),4)},O=function(){var n=Object(t.useState)(""),e=Object(c.a)(n,2),r=e[0],s=e[1];return Object(i.jsx)(f,{services:x,gameMode:r,setGameMode:s})},p=Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));function N(n,e){navigator.serviceWorker.register(n).then((function(n){n.onupdatefound=function(){var r=n.installing;null!=r&&(r.onstatechange=function(){"installed"===r.state&&(navigator.serviceWorker.controller?(console.log("New content is available and will be used when all tabs for this page are closed. See https://cra.link/PWA."),e&&e.onUpdate&&e.onUpdate(n)):(console.log("Content is cached for offline use."),e&&e.onSuccess&&e.onSuccess(n)))})}})).catch((function(n){console.error("Error during service worker registration:",n)}))}var k=function(n){n&&n instanceof Function&&r.e(3).then(r.bind(null,23)).then((function(e){var r=e.getCLS,t=e.getFID,s=e.getFCP,I=e.getLCP,o=e.getTTFB;r(n),t(n),s(n),I(n),o(n)}))};o.a.render(Object(i.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(i.jsx)(O,{})}),document.getElementById("root")),function(n){if("serviceWorker"in navigator){if(new URL("/jouzu",window.location.href).origin!==window.location.origin)return;window.addEventListener("load",(function(){var e="".concat("/jouzu","/service-worker.js");p?(!function(n,e){fetch(n,{headers:{"Service-Worker":"script"}}).then((function(r){var t=r.headers.get("content-type");404===r.status||null!=t&&-1===t.indexOf("javascript")?navigator.serviceWorker.ready.then((function(n){n.unregister().then((function(){window.location.reload()}))})):N(n,e)})).catch((function(){console.log("No internet connection found. App is running in offline mode.")}))}(e,n),navigator.serviceWorker.ready.then((function(){console.log("This web app is being served cache-first by a service worker. To learn more, visit https://cra.link/PWA")}))):N(e,n)}))}}(),k()}],[[21,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.d09a3670.chunk.js.map